你不在我未來的計劃裏

對不起

你也不在我未來計劃中

咁就好啦，唔洗煩

so sad

咁似佢講既野

Hi 絲打

根本對我講過既說話

其實係我呀

我好掛住你

原來“我地” 無出面過喺你嘅未來入面

我掛住當初認識的你咋

你想點？
點解唔加埋我入去

我一直都係最初個個
我為你，呢段時間都變得愈來愈好